同左個有男朋友嘅女仔一齊 有少少罪疚感

上到大專 係ocamp識左個女仔 唔知點解覺得好啱傾 一開學嗰陣大家已經勁fd
又咁啱分到同一個tut 所以所有gp project都同哩個女仔一組 佢叫a 嗰陣啱啱識佢仲未follow左ig同傾到好內心嘅野嗰陣時我都唔知佢有男朋友 但去到10月頭嗰陣大學交換左ig 嗰下好愕然 因為a係有男朋友 但a平時放左學以至星期六日都好多時候會同我出去溫書或行下街 咁仲點會有時間拍拖？後來我ws問a平時你唔洗同男朋友拍拖咩？a竟然答我 佢話佢對男朋友開始淡 係開學嗰陣開始已經用唔同嘅番學籍口推左男朋友嘅約 仲話諗緊點分手
其實我ocamp嗰陣都覺得a都靚好啱傾 所以我都有少少心動 係上個星期六我同左佢表白 佢都有應承我 但我話我會等佢同佢男朋友散我先會真正同佢一齊 佢話咁要比少少時間佢
因為下個星期要mid term 所以我約左a今日出嚟溫書
但係溫書期間 a男朋友打比佢話好想見a又話係咪唔想理佢又盛咁 佢男朋友話好掛住佢想即刻見到佢 但a一句就話好忙要mid term就推左 啱啱番到屋企覺得有少少衰 希望佢男朋友分左手之後唔好咁傷心啦 對唔住 我會好好對你女朋友

屌你老母死厹 你而家拆散人仲大條道理話叫人唔好傷心？

原來就係你

叫條女同條仔講清楚 分手先啦

祝條女第時都咁對你

佢諗緊點講呀 想佢地快啲散我就可以做正印

如果係真既話下個就到你係咁

而家成熟左先拍我諗唔會

咁樣叫成熟？

屌你老母點解溝鳩我條女

咁大個 成熟啦

你條女有咩特徵 講嚟聽下？係咪5大？

大專，As so？

btw 樓主條女係雞，見識過唔少，好快係大專畢業就會飛左你

咪ff啦，撚會有女埋毒撚身

屌你老母，就係你啲柒頭

揾到後著就飛人

我信唔會

佢男朋友可能唔錫佢呢

你老母成熟會比帽人帶？
憑同你開始嗰刻叫成熟

比完帽人，遲早都會到番你

佢地一齊左三年嘛 三年前無咁成熟

他朝君體也相同

我覺得我地會一齊好耐